生死一線！貨車連飛2木板 後車閃避如打機

生死一線！貨車連飛2木板 後車閃避如打機

兩塊木板突然從貨車飛落。

駕駛者除了要一眼關七，更要反應迅速。近日有司機在吐露港公路行駛時，險些被貨車飛落的木板擊中，情況驚險！

據Facebook群組「Tai Po 大埔」的影片可見，周一（11日）上午8時許，有貨車沿吐露港公路向大埔方向行駛時，突然有2塊木板接連從貨車車斗飄起飛落，尾隨的司機嚇得扭軚，在公路上左閃右避。

司機事後仍驚魂未定：「我跟住佢車尾，突然飛兩塊板出來，當時好驚呀」！

不少網民均被嚇窒：「呢個司機就真係可以告佢呀，危害其他公路駕駛者」、「記低車牌，可能後面有車中咗，死人㗎」。有網民則表示：「板一定要企側擺，先唔食風」。

比塊野撞死有冇仇報？

死咗仲可以點報

首歌

做鬼仲諗報仇

pepsi man?

連登班鍵盤車神話嘅
渣車唔識望前面架?總之避唔到係你責任